{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095476?place[place_type]=GID&place[gid]=1095476&place[latitude]=35.8844962029&place[longitude]=127.6009238204&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 반디펜션"
    },
    "text": "チェックインは14:00です。 客室ごとに個別テラスでバーベキューができ、利用時間は21:00までです。 幼児基準で1人当たり20,000ウォンが加算され、乳幼児も基準人数に含まれます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットとペットは同伴してペンションに入室できません。 ペンションには屋外プールがあり、大人のプールと子供のプールが完備されています。 夏季に運営され、天候によって営業時間が変更されることがあります。 水着、ラッシュガード、半袖、半ズボンをはいて利用でき、チューブポンプなどの装備も備えています。 水深は約1m30cmと約50cmです。 ペンションにはフットサル場とバスケットボール場があり、利用は無料です。 チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 客室は東宮、明成宮、別宮、延喜宮、龍宮、仁賢宮、主宮、熙賓宮で構成されており、それぞれ基準4名から最大6名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることができるのはどのような客室ですか？",
            "answer": "個別テラスでバーベキューができる客室があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は21:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児基準料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児基準で1人当たり20,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットはどのように提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットとペットは同伴してペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "プールはどのように利用できますか？",
            "answer": "屋外プールがあり、大人のプールと子供のプールが完備されています。夏季に運営され、天候によって営業時間が変更されることがあります。水着、ラッシュガード、半袖、半ズボンをはいて利用でき、チューブポンプなどの装備も備えています。水深は約1m30cmと約50cmです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのようなスポーツ施設がありますか？",
            "answer": "フットサル場とバスケットボール場があり、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室は東宮、明成宮、別宮、延喜宮、龍宮、仁賢宮、主宮、熙賓宮で構成されており、それぞれ基準4名から最大6名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 404
    }
}